馬係會丁邊3種動物?

白鷺

雜種狗(mutt)
斑鳩

露德

樓主老母

0/10

唔明

馬丁露macau

圖2 雜種狗？ 個隻拉布拉多純種過你呀樓主